岩岩正大光明咁係老母面前倒左碗湯

話說頭先我打緊lol個陣
我老母無端端捧碗湯入黎叫我飲左佢
咁打緊lol又點分神飲湯 咁咪話一陣飲
點知我老母5分鐘入黎煩我一次
最後我頂唔撚順係佢面前倒晒佢碗湯落地下
跟住佢眼濕濕扮委屈咁拖返乾撻地 我心諗你一開始唔好咁煩咪得囉 你逼我飲我就係都唔飲呀你吹咩

以家喊到佢豬頭咁

低質咗

我不知道該回什麼，只好貼上紅心番薯做法。
首先你父親要有一塊田地來種番薯，那塊地不要太硬，不然芋仔踢足球時不能入波。

然後你要住在無土的市區，你父親隨後會送一個麻袋的番薯給你，如果沒有番薯，請舉手示意監考老師。

請檢查番薯有沒有漏汁，在番薯底部應印有「我們也是內地來的」字樣。

父親離開前，切勿把番薯放進垃圾桶。

現在你可以開始在父親面前吃番薯。

好撚型啊，我dllm

真人真事

講真？

上次成碗淋落佢個頭到
鬼叫佢搞到我比隻易大殺左

不孝子

信你

吹水

肯定你係唔敢反抗老母既人

又撚新會然

想打飛機

次次倒湯post都挑戰緊最多負評次數

好似之前係邊到睇過

唔比啲顏色佢睇啲老母唔識驚

之前都發生過一次 個次係打信長

試過叫老豆幫手買psp 點知佢買咗nds 我當堂忍唔撚住攞法式麵包dup柒佢😂

喂 我上次用酒井
對面條傻鳩阿松企係度比我扑死
係咪就係你

大家都職田軍你點扑死

而家可以任揀呀on9

屌你回曬塘

抵撚死啦
咁嘈

比啲新意啦溝

我早已隨著n賓離去 變得低質